「有圖」呢個貼紙俾邊個睇？

？？？

俾導盲伏睇

比保安同淨係識投訴嘅香港人睇

比D怕狗L睇

比其他人知狗可以入囉

你

比冇盲嘅人睇,
如果第時盲左可以去呢個商場

導盲犬要經過訓練,識字只係好基本

俾D郁d又報警又擺上facebook批鬥嘅垃圾睇

比盲人睇

盲人睇國家機密 !